好撚慘呀今晚唔升番一百幾點我就要跳KFC啦

輸成幾千蚊

唔好咁啦
整污糟地方

想睇

跳落kfc d雞到

幸福

今晚all in tsla 收復失地

KFC ???

跳落金拱門算啦

叫KFC 開心吓